[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

唔好用火魔同油漆 佢地好痛
大家 停一停諗一諗

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地